[有圖架入嚟睇下喇]2017-18 LIHKG香港冠軍女神聯賽第十八輪投選專區 #文詠珊 #陳法拉 #岑麗香 #沈卓盈 #袁澧林 #陳嘉寶

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

陳嘉寶v岑麗香
沈卓盈v劉佩玥
鄧麗欣v林泳淘
孫慧雪v袁澧林
黃心穎v黃翠如
彭慧中v黃心美
文詠珊v莊錠欣
陳煒v陳法拉
麥美恩v簡幗儀

冠聯第十七輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港冠軍女神聯賽第十八輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-1-13 12am-10pm

(6)陳嘉寶vs岑麗香(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-1-13 12:02am-10:02pm

(4)沈卓盈vs劉佩玥(18)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-1-13 12:04am-10:04pm

(7)鄧麗欣vs林泳淘(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-1-13 12:06am-10:06pm

(8)孫慧雪vs袁澧林(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-1-13 12:08am-10:08pm

(13)黃心穎vs黃翠如(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-1-13 12:10am-10:10pm

(17)彭慧中vs黃心美(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-1-13 12:12am-10:12pm

(1)文詠珊vs莊錠欣(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-1-13 12:14am-10:14pm

(14)陳煒vs陳法拉(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-1-13 12:16am-10:16pm

(11)麥美恩vs簡幗儀(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得
上半季籌到既296元已經捐出,多謝大家支持

click入上址即可參閱下半季詳盡賽程

LIHKG香港女神總會盃十六強抽籤結果

LIHKG環球女神冠軍盃16強抽籤直播及結果

16強賽序(前者先主場):
Elizabeth Olsen v IU
首回合/次回合: 2月13日 3月7日

Jennifer Lawrence v 周子瑜@TWICE
首回合/次回合: 2月13日 3月7日

Gal Gadot v 林娜璉@TWICE
首回合/次回合: 2月14日 3月6日

唐嫣 v 新垣結衣
首回合/次回合: 2月21日 3月13日

朱千雪 v 長澤正美
首回合/次回合: 2月14日 3月6日

Emma Watson v 林宣妤
首回合/次回合: 2月21日 3月13日

謝安琪 v 名井南@TWICE
首回合/次回合: 2月20日 3月14日

平井桃@TWICE v 林明禎
首回合/次回合: 2月20日 3月14日

今日真心感動
估唔到原來真係喺topic加少少字眼就真係多左人投,頭呢幾分鐘睇到我好激動
呢壇野由上季要巴打們手打回覆投,到今季雖然有左評分功能,都總括都係拍左好耐烏蠅
今次終於有少少起色,多謝大家

thank you

已投

多謝你,希望今次女神聯賽可以真正咁上軌道啦

有D兩邊都投唔落手

可以諗多陣,真係諗唔到就放棄

推一推

thx bro

好有心機

thank you bro,會繼續努力,最重要都係大家見到會入黎投下玩玩

只係半個鐘
不過更希望可以keep到落去,唔好只係得今晚係咁高投

講返上半季去到第...應該話上年10-12月度,連我自己都開始有啲消極
真係辜負左一啲由16年尾已經開始支持既巴打,雖然我唔知你地有無留意到
但我都要講聲sorry.今次我地會更加積極去做,每一票我地都咁重視

加油

不會忘記你

有啲兩邊都唔識

唔識可以睇樣黎較高低
邊個順眼啲就投邊個，人再接近都有少少高低既

投了
陳煒同法拉好難選

的確係
比我投我都會好掙扎

另外我覺得文詠珊應該vs江若琳

一直以黎無人提名過Elaine Kong

岩岩睇到你貼果啲link，樓主真係好有心機

thx,希望唔會太遲

Voted

推到你破產

其實點解無啦啦咁多人投票？

voted

投左
巴打真係好心機
如果加多張全身相就完美晒

沈大師

無楊偲泳既

今次實驗成功，喺topic加左有圖同落左幾個人名就多左人投了

thx

多謝你呀
不過從實用角度出發我地主辦認為落一張logo格式既大頭照已OK，另外都唔想話太過將注意力由樣變成睇身材，不過都多謝你既意見

因為有無邊個呢層唔係我地控制範圍內

有票一定要投

心目中有個限額，真係超過左就等我擇低條數，他日我中到六合彩就一次過找清

其實多左人入黎我都肯定當中係有新人入黎投
想問你地係比標題既 有圖 定係後面既人名#xxx 吸引入黎

準備睇戲一陣先再推

後面啲hashtag

希望stephy 來季升到班

推

高鐵穎

明白

唔該晒

咁快睇完戲？

都兩個鐘啦

係喎

直升有點難度，相信要打升班附

劉佩穴

有趣, 加油

thx
會繼續努力

其實係要感謝連登延長左標題長度
唔係既話我都無可能試到呢次既改革

今場之後護級形勢又緊湊返

呀雪加油 好緊湊

上年一直有投開 都覺得冇乜人玩 但其實幾過癮 加油

其實一路無乜人投既期間我都有種係咪自己做錯事既感覺，係咪我唔應該做呢啲吃力不討好既野
不過今日之後我釋懷了

法拉屌打

孫慧雪vs袁澧林
難揀到

呢場最緊湊

繼續努力

17…15…最難揀。兩個都唔想揀

好驚啲人見次次啲hashtag一樣就當一樣唔再入嚟投
唔知夠唔夠長寫哂邊個對邊個出嚟 或者可以試下寫啲特別緊湊嘅場次出嚟

唔會掛
我地試多幾次睇睇咩反應先
如果改左用啲排位仲低更加無乜辨識度既黎做hashtag怕適得其反

thx,多謝你既欣賞

下一輪要改頭嗰八個字

今輪完咗?

今晚十點先開始完你仲可以投

入嚟支持心水女神 ？

或者可以間住一輪用呢個，另一輪就用果個？

投完 岑 沈 林 袁 翠 彭 文 法 簡

最好每一輪都不同

其實最重要都係睇清楚今輪咁多人投係關hashtag定係前面八個字事
講開又講我驚今晚甲乙組會因為標題似而少左人玩

純粹第一次見個標題咁尸女

長
已投

多謝，希望以後你睇到咁長既post都會再入黎投

多謝支持

痴線今日單場已經4蚊

最驚下一輪d人以為係舊po推番上黎
因此唔入黎

或者可能要加額外既hash tag標示唔係同一日，如果數字應該仲夠長

標題可唔可以cut咗「2017-2018LIHKG香港」呢幾隻字?
留番d位俾你宣傳?

今晚改改先最少都要同呢個post有啲分別
最少一個叫
快啲入嚟投下女神
另一個就
有樣有相埋嚟睇睇
之後再試下有無位喺最後tag #18xxxx

可cut 20
香港唔cut得
再諗諗，其實尋晚我係呢個topic
再加#一鍵支持心水女神 系統就話標題過長
咁其實係我加個# 已經過長 定係去到 #一鍵支持心水女 都仲係夠位只係我試唔到呢，所以今晚唯有再test下佢

最緊要俾人知道每個星期都會有新一輪比賽

咁以你感覺去睇如果我夠位tag到日期既話
啲人會唔會sense到係新一輪賽事

老實講，其實你有寫第幾輪
我估下個星期要好唔同先搏到佢地留意
一係寫明[上星期投咗今個星期要再投呀]咁
慢慢等佢地明白呢個係聯賽制度唔係平時d對決

但係一入post見到個積分榜照計應該都知道係同一班人鬥好多場掛

或者我地唔好太低估巴打既理解力先，可能連登仔真係見到人名識同topic有唔同就會入一入黎睇下咩料

最弊佢連個po都唔入呢

做好本份先，前面果邊要用死八隻字
一係就宣傳有女，一係就講明係計分每次唔同
如果用到後者就未免太正經唔知會唔會有反效果，點都好等我今晚試下落唔落到#000000先

冇阿藤唔投了

好啦有心水 一陣投

幫你宣傳下

如果勁多人話無玩過咁我都幾羞家

都唔係嘅
即係要諗下點加強宣傳啫

多謝大家
今日九場加埋可能已經多過第一季全季

BT你可以講清楚係已去到第二季？驚有人誤會同一個賽事做左年半都無完過一屆

開咗po了

I mean你可以係入面回覆補充返

OK

上季結果我搵唔番添

search唔到？
其實網典有
我上季有update不過今季hea左
話時話你有無興趣做今季資料整合？
例如係每位女神既勝和負走勢 for example 由近至遠WLLLWWW 同埋係最長連勝 最長連敗 最長不勝 最長不敗咁
可以慢慢做，唔會催你，因為我電腦越黎越虧，做呢啲文書野都好鬼濕滯

剛剛在網典搵到
好複雜喎
我搞唔掂呀
幫你宣傳下就OK嘅

啲圖可唔可以揀好少少

你呢啲都唔見得靚好多啦
同埋我會crop到變左正方形

btw，邊個黎？

sad
其實真係唔打算一試？
你搵其中一級聯賽試試睇下係咪真係咁難
我建議你可以同一個女神睇晒佢呢季咁多場既勝負係點，又或者你鍾意可以16/18個女神一齊由第一輪開始mark
多個人知道點做如果有咩不測都叫做有人識接班嘛

麥美恩對果個

好似dAV女優咁

我最多得閒時幫你數完等你入番excel

岩呀整合啫，我唔係叫你edit埋網典
諗起上季真係走去學埋整模版去開個頁面出黎
真心都幾難

其實連巴個500評分通知唔work,我撳入去唔係去相關回覆而係走左入去最新果頁

嘩投左一段時時間票
第一次見到咁多人投

支持巴打

多謝你，希望由依家開始會一路咁好啦

有幾pair投唔落放棄無投

原來上一屆劉珮玥入到升班附加賽
今年佢有套降魔的
但成績反而弱到咁

我錯，果排搵極佢啲相個樣都好怪
但開左季要公平就唔可能轉相，所以

我覺得佢依家有返少少機會護到級，有幾個喺依家多人投左既情況下有機會唔夠佢做當然我唔會講係邊幾個

見到係善事黎 點都投

要睇番賽程佢黎緊對邊d女神

依家一輪已經要捐45蚊，好大壓力
不過我唔會學隔離post楊生咁縮⻣，唔夠錢就有拖無欠終有一日會還

次循環岩岩開始，除左沈卓盈乜都有得對，最少應該上得返15分可以安全降班

票已投

福有悠歸

我有個建議

係點？

#11 我平時咪會po果啲資料既
如果我喺post呢啲野之前
提供埋果級聯賽未來五輪既賽程，點睇？

定po喺#2?因為可能d人投完就走，睇唔到#11
#2佢一定睇到
再提佢地下星期記得繼續支持

未投就叫人下星期繼續支持
可以諗既，不過個post要開早多幾十秒至得

又好似怪咗d

我覺得#2 就咁post左提下黎緊有咩賽程已經OK

岑麗香追貼左咁多

搵乙組比賽黎試下再收集下民意

可以甲乙都試既無乜所謂
咪睇下攞多一格回覆貼重要野對件事會有咩影響

278:274

結果最後前四無人輸

掛住睇電視

陳嘉寶v岑麗香 288(+10)-292= 298-292
沈卓盈v劉佩玥
鄧麗欣v林泳淘
孫慧雪v袁澧林
黃心穎v黃翠如
彭慧中v黃心美
文詠珊v莊錠欣
陳煒v陳法拉
麥美恩v簡幗儀

陳嘉寶v岑麗香 288(+10)-292= 298-292
沈卓盈v劉佩玥 529(+10)-95= 539-95
鄧麗欣v林泳淘
孫慧雪v袁澧林
黃心穎v黃翠如
彭慧中v黃心美
文詠珊v莊錠欣
陳煒v陳法拉
麥美恩v簡幗儀

陳嘉寶v岑麗香 288(+10)-292= 298-292
沈卓盈v劉佩玥 529(+10)-95= 539-95
鄧麗欣v林泳淘 378(+10)-217= 388-217
孫慧雪v袁澧林
黃心穎v黃翠如
彭慧中v黃心美
文詠珊v莊錠欣
陳煒v陳法拉
麥美恩v簡幗儀

陳嘉寶v岑麗香 288(+10)-292= 298-292
沈卓盈v劉佩玥 529(+10)-95= 539-95
鄧麗欣v林泳淘 378(+10)-217= 388-217
孫慧雪v袁澧林 281(+10)-350= 291-350
黃心穎v黃翠如
彭慧中v黃心美
文詠珊v莊錠欣
陳煒v陳法拉
麥美恩v簡幗儀

陳嘉寶v岑麗香 288(+10)-292= 298-292
沈卓盈v劉佩玥 529(+10)-95= 539-95
鄧麗欣v林泳淘 378(+10)-217= 388-217
孫慧雪v袁澧林 281(+10)-350= 291-350
黃心穎v黃翠如 292(+10)-251= 302-251
彭慧中v黃心美
文詠珊v莊錠欣
陳煒v陳法拉
麥美恩v簡幗儀

陳嘉寶v岑麗香 288(+10)-292= 298-292
沈卓盈v劉佩玥 529(+10)-95= 539-95
鄧麗欣v林泳淘 378(+10)-217= 388-217
孫慧雪v袁澧林 281(+10)-350= 291-350
黃心穎v黃翠如 292(+10)-251= 302-251
彭慧中v黃心美 351(+10)-158= 361-158
文詠珊v莊錠欣
陳煒v陳法拉
麥美恩v簡幗儀

陳嘉寶v岑麗香 288(+10)-292= 298-292
沈卓盈v劉佩玥 529(+10)-95= 539-95
鄧麗欣v林泳淘 378(+10)-217= 388-217
孫慧雪v袁澧林 281(+10)-350= 291-350
黃心穎v黃翠如 292(+10)-251= 302-251
彭慧中v黃心美 351(+10)-158= 361-158
文詠珊v莊錠欣 571(+10)-33= 581-33
陳煒v陳法拉
麥美恩v簡幗儀

陳嘉寶v岑麗香 288(+10)-292= 298-292
沈卓盈v劉佩玥 529(+10)-95= 539-95
鄧麗欣v林泳淘 378(+10)-217= 388-217
孫慧雪v袁澧林 281(+10)-350= 291-350
黃心穎v黃翠如 292(+10)-251= 302-251
彭慧中v黃心美 351(+10)-158= 361-158
文詠珊v莊錠欣 571(+10)-33= 581-33
陳煒v陳法拉 73(+5)-528= 78-528
麥美恩v簡幗儀

陳嘉寶v岑麗香 288(+10)-292= 298-292
沈卓盈v劉佩玥 529(+10)-95= 539-95
鄧麗欣v林泳淘 378(+10)-217= 388-217
孫慧雪v袁澧林 281(+10)-350= 291-350
黃心穎v黃翠如 292(+10)-251= 302-251
彭慧中v黃心美 351(+10)-158= 361-158
文詠珊v莊錠欣 571(+10)-33= 581-33
陳煒v陳法拉 73(+5)-528= 78-528
麥美恩v簡幗儀 198(+10)-314= 208-314

5199票
51.99 52.0

多謝大家咁踴躍支持,我地非常之感恩
亦衷心希望呢次只係開始,而並非終結
今晚12點甲乙聯賽,同未來既賽事大家只要見到就可以參與架啦

唔講咁多,今輪聯賽得到大家更熱烈支持後,積分榜形勢變左好多,首先得票率大增,有唔少女神單場得票已經多過上半季
有啲甚至已突破千位數既得票/失票
而最首當其衝自必然係護級形勢,撇除榜尾劉佩玥唔講
由第12位至第17位只係相差3分既啫,雖然15-17位仲係喺降班區,但同得12分既佢地護級終於燃起希望

另一方面,前三岑麗香雖然喺完場前力追但最後都無辦法平反對住陳嘉寶既敗局,比大炒對手500幾分既沈卓盈追至只係落後3分,得失票差又落後,稍有不慎隨時無得直接升班!!!

賽後報告完畢

大炒400幾至岩